<<時光機系列>> 文化廣場

”1995年首播至今，現時播映時間為逢星期日早上9時正至9時30分，由藝員朱維德、張美妮及章志文主持。節目會以不同環節，透過專題訪問和即場表演等方式，培養觀眾對文學藝術、表演藝術或視覺藝術的興趣，進而提高他們的文化水平。“

絕大部分九十後出世到宜家，都會響上面見到朱翁的踪影。

如維基資料屬實，主持人朱翁今年已經接近九十歲。

達到如此高齡依然口齒伶俐、備受敬佩，響香港實在少有。